# Bazzilla - OpenCart

Данный модуль позволяет синхронизировать инвентарь Bazzilla и Ваш магазин на OpenCart 3

## Установка

- Загрузите архив модуля, который прикреплен к последнему релизу

![](http://dl3.joxi.net/drive/2022/01/06/0039/3594/2596362/62/be53436258.png)
![](http://dl3.joxi.net/drive/2022/01/06/0039/3594/2596362/62/54ca849a34.png)

- Установите модуль в ваш магазин. Используя FTP клиент загрузите содержимое архива в корень вашего магазина (в этой директории находятся admin и catalog)
![](http://dl4.joxi.net/drive/2022/01/13/0039/3594/2596362/62/218eef3d89.jpg)

- Активируйте модуль и перейдите в его редактирование
![](http://dl4.joxi.net/drive/2022/01/06/0039/3594/2596362/62/b0c8bc7a38.png) 

- Создайте апи токен в личном кабинете Bazzilla и скопируйте его в соответствующее поле модуля и примените настройки
![](http://dl3.joxi.net/drive/2022/01/06/0039/3594/2596362/62/ae3af3ecc7.png) 

- Выберите необходимый для синхронизации инвентарь, установите количество товаров, которые будут синхронизироваться за один запрос (зависит от вашего сервера, рекомендуемые значения 30-50). После сохраняем настройки модуля
![](http://dl4.joxi.net/drive/2022/01/06/0039/3594/2596362/62/02e7e23417.png) 

- После применения настроек необходимо синхронизировать категории Bazzilla. **Делать это нужно только при первой установке модуля или после полной очистки системы**
![](http://dl4.joxi.net/drive/2022/01/06/0039/3594/2596362/62/0bc0a2e1d8.png) 

- После успешной синхронизации можно приступить к синхронизации товаров. Результат синхронизации Вы сможете наблюдать в поле **История**
![](http://dl4.joxi.net/drive/2022/01/06/0039/3594/2596362/62/e5503f151e.png)  

- В случае необходимости очистки системы от товаров Bazzilla, необходимо нажать кнопку **Очистить**
![](http://dl4.joxi.net/drive/2022/01/06/0039/3594/2596362/62/3559060dcd.png)  


